[學術台] 兄弟爬山 燃油學問

如果要登山 想煮啲肉食 想問用邊隻燃料最好？
白電油同天拿水燃燒既熱力 速度有咩唔同？
如果同其他燃料配合會有咩情況？

sor for太多問題

利申 25 號登山有用明火煮食但效果唔理想

留名學野

睇完都唔清楚燃燒效果

係咪冇識火之人 10

兄弟爬山

9

如果就咁將烈酒撈燃油嘅話會有咩效果

上次用5/6白電油加1/6獅球嘜 煮落去都唔太夠熱

tui

施君龍用天拿水

稀釋液，香港俗稱天拿水（音譯自英文thinner），是常用於油畫稀釋顏料、裝修的油漆和清潔去油漬的化學品。

天氣咁乾燥登山煮野食都好大罪，網上暗示都唔好啦。

白電油 同 天拿水溝落汽油到有咩分別

我估外國好多資料，不過要搵下，
明火煮食要小心使用